有冇人會覺得成日都好似呼吸困難咁

呢排成日都係咁.... 係咪壓力大？ 有冇啲咩方法可以舒緩下

Lm

lm

Same

天氣乾燥鼻塞?

留意會唔會係敏感/血脂太高

利申：仔。以前far rate 30%
血脂14度 長期食4隻敏感藥（鼻眼適 安鼻靈）
依家唔駛食藥

希望幫到大家

點醫好？

你係個鼻覺得塞呼氣吸氣都覺得要好用力定唔夠氣個心跳得好快換氣過度果種？

健康飲食 用左d健康產品 排毒好左
順便減左肥 降左血脂

問我係咪宣傳？
如果睇中西醫好到當初駛鬼去試健康產品

Btw 如果有需要我比幫我果個人contact你
My TG

清一清鼻屎